法國babycondom 啲用詞好撚戇鳩

一見到個名就諗起成班戇鳩係到
成日散播啲假消息 乜養生之道
又jm 又c6
究竟佢地jm9😂😂😂

Jm你jm呀

Jumpjump🐯

典牙🐷囝

When jump again

Tmr nite🐷🐷

Rmb call me to eat peanuts
Phone number pmed

6299

Chacked pm

屌你老母呀 爆我電話
好彩得頭4個字

Good. I am free tmr at 19:00
Rmb jump when me free🤪🤪🤪

I booked a restaurant of relatives to see me live jump
U wnat john??!

啱洗了 只係我未見過豬識跳樓
想見識一下 啱洗咁隆重

你跳下咪見到

法國都有babycondom

你有見過160咁高嘅豬咩

興奮？

有 識你果陣見到

3、2、1 jump!

突發 岩岩見到160高既豬跳樓